攬炒搞搞下成功左 依家係咪個天比機會 攬炒中共

我地要做大文宣 煽動上面打9中共

天滅

為免五毛入黎spin走個方向
小弟搶佔先機先

各位手足、連登仔
樓主講嘅唔係要connect 大陸
而係要幫佢哋製造混亂
最好大陸天下大亂 越亂越好
我哋要輸出嘅唔係理念
要明白民主自由可貴嘅一早應該明白咗
我哋要輸出嘅係革命
只需要點著道火 我哋手上就會多一張牌

芝麻人沒有一個是蘑菇的
但希望大家可以明白我哋唔會追究同路人嘅出身
身分認同係基於理念同價值觀嘅謀合 而唔係一啲冇辦法選擇嘅先天條件
正如抗爭者入面會有出生係大陸嘅手足、甚至NDS
為數唔多 但多一個好多
而亦正如上面上講 要認同要明白理念嘅一早已經明白
所以我哋唔係要去大陸度爭取同路人
正義冇辦法係罪惡嘅土壤成長
但逼於無奈被困係罪惡嘅正義需要我哋嘅支持
因此製造混亂嘅最大目的 就係為我哋真正嘅同路人打掩護
方便佢哋嘅行動 以天下大亂掩護時代革命

然後若果係真正嘅同路人
即使係係支那出生
都一定會明白我哋尋求獨立嘅意志

光復香港 時代革命
要革嘅首先係形式主義 教條主義
可以做嘅嘢 凡係可以推翻中共、港共，以尋求香港獨立自主嘅 我哋都要盡做
文宣戰線繼續做、youtube戰線、國際戰線、街頭戰線、輸出革命戰線，所有都要做 而且堅持去做

小弟去做小弟應該做嘅事先
各位連登仔、同路人
共勉之